嗆正妹直播主「百人斬、臭X魚」 統神哥「國動」被起訴了！

▲嗆正妹直播主「瑀熙」是百人斬臭X魚，統神哥「國動」被起訴了！。（左圖／翻攝自YouTube；右圖／ETtoday資料照片）
記者趙蔡州／綜合報導
網路正妹直播主「瑀熙」2018年7月在Youtube頻道，上傳一支評論男性「千萬不要穿這樣跟女生約會」影片，結果被「統神」張嘉航的哥哥「國動」張葦航、實況主「龜狗」蘇冠憲拍影片調侃，還被酸說「讓妳跪著舔」、「百人斬」、「臭鮑魚」等語，氣得她決定提告。新北地檢署今依公然侮辱罪起訴張、蘇2人。
根據了解，瑀熙2018年7月在Youtube發表「【熙熙嚷嚷Talk show】千萬不要穿這樣跟女生約會！NG男生穿著大解析！愛情診療室」影片，她站在自己身為女生的觀點分析男性穿搭，包含男生絕對不應該「宅T」、「吊嘎」、「花襯衫」、「海灘褲」等衣服赴與女生的約會。

▲張、蘇2人針對瑀熙發表的影片開直播調侃。（圖／翻攝自YouTube）
影片上傳後的同月18日，實況主「國動」張葦航、「龜狗」蘇冠憲就另開直播，針對瑀熙發表的影片調侃，張男先是出言侮辱說「海灘褲裡塞100萬，讓妳跪著舔啦！」、「百人斬對不對，百人斬經驗值夠高，對不對，…妳破」、「好像很會穿搭一樣，有種就脫光。」
蘇男則一開口就飆罵三字經，接著繼續侮辱說「有10幾萬訂閱率就跩起來了」、「敢洗我老闆跟老闆他哥的臉」、「我給她20萬搞不好還可以被她哈一下」等語。瑀熙知情後不滿受辱決定提告。

▲瑀熙在影片評論男性穿搭，結果被「國動」、「龜狗」酸言反罵，她覺得受辱決定提告。（圖／翻攝自YouTube）
張、蘇出庭應訊時供稱說，2人只是針對瑀熙發表影片作評論，並沒有針對「瑀熙」個人評論；但是檢察官根據2人的直播影片，認為2人直播時已表明是該直播是針對瑀熙所為評論，因此今依公然侮辱罪嫌起訴張、蘇2人。

瑀熙好正

臭G UC

依條女好撚煩 成日拍埋啲18+野

鷲哥食雪茄.jpg

我動主bo都比人告

國動之前都因為失言比人鬧爆

UC

冇比人講中點會嬲？

台灣法律都戇鳩鳩

講事實都有得告

咁佢真係呀嘛

台灣真係好撚搞笑

咩人會睇國動

咁又講事實姐

國動前排先道歉完 又黎
沒國動就暴動

條女好似一開始講過唔會告
之後又話告
條臭閪真係好撚假 好想紅好想上位 又比佢做到

最多咪罰一萬幾千，豪俾佢啦

但台灣有通姦罪，派帽既臭雞要坐監

話哂彥同都係港女 佢地又一齊左
都算係半個香港人啦

台狗最鍾意告人

台灣on99

佢又知條女係臭鮑魚???

咁唔通平時屌人臭閪又真係知佢臭架咩

我淨係想打j咋
有冇ig

敬祝身體健康財源廣進
闔家平安

又啱喎

兩兄弟都比人告
如果無講中洗乜告人

通姦罪得d落後國家仲有

但係香人男定女派帽仲有身家分係咩玩法

讓妳跪著舔

其實名譽都係被法律保障既其中一個權利
只係視乎應該用民事定刑事去解決
點解上面咁多人好似覺得我想講咩就講咩咁
言論自由=可以隨便用言語去傷害人？

最on9係 帶帽果個決定告邊個
好多只係告奸夫 唔告老婆

根本通姦罪先文明
又係佢地話要一夫一妻制
咁違反咗自然要懲罰㗎啦

又係告公然侮辱罪
真係想訪問下啲官一年判幾百單呢啲雞毛蒜皮野唔覺得幼稚同煩架咩？
某程度係浪費緊司法資源

如果立法唔俾話女人係雞，連登無咗九成用戶

人性 我身邊都有人老公係外面有埋私生子都原諒左

uc條撚樣之前收香港乾爹20萬台紙上房話無搞野 屌你老母係twitch個朵臭撚左去youtube又比個撚屌呃到飯食 支持動主撥+龜狗 屌個臭鮑魚

如果香港都要哩條罪 不敢想像

鬧人 屌下人家老母都有得告

比隻雞搞到身敗名裂

台灣就係咁 只要罵人就可以告 一年成個台灣可能成億單

正妹？

20萬件事好似係假

有埋表

咁小氣

之前有單係LOL台仔屌鳩台仔都可以告得入

覺唔覺台仔好似係比文明馴化左既非洲人

你係連登講呢啲？
慳返淡氣啦ching
文化差異

講得出咁樣可能果位巴打連屌你老母都唔會講

以前玩lol 試過比台灣仔話要告鳩我
但一知我唔係台灣人就收左皮無出聲

認同師兄
最好由法院同政府定義人民有咩講得有咩唔講得

言論不自由

名譽被損的確應該有罪,
但呢條法律已經去到一個乜社會地位都冇既中學雞都可以告人仲要好大機會拎和解金,已經唔係一條正常既法律,

台灣法律不嬲弱智
不過國動同統神兩兄弟都 , 擺明上左位成日亂UP, 之前國動先奶左鑊金,笑鳩台灣火車死人, 比人屌到上天, 佢兩兄弟道完歉扮無野, 成日話單野係傳媒做鳩佢, 如果係人地做鳩你, 你無錯, 你就咪撚道歉捐錢
呢啲人, 正宗一朝得志, 語無倫次, 睇佢地仆街幾開心

跟本上條臭閪就係電競公廁黎 同小雲寶寶一尻樣
係過左去youtube洗底姐

UC 真係好撚柒正

係觀眾想聽國動變瘋狗 咪搞到失言囉
私底下國動咪又係處女動

台灣呢個國家好神奇的
講真話真係會被起訴
之前有個網友留言87,真係比法院起訴
87~白痴
最後好似坐左個零月監

聽到玻璃碎到一地都係嘅聲

多餘啦, 人地想睇你扮癲, 假膠, 你都唔會講出咁冷血既野啦
屌, 死個啲係佢台灣人, 有幾弱智先會講出死得好?
達仔夠假膠, 佢啲觀眾夠想睇佢扮癲, 又唔見佢講出咁冷血既野

台灣唔比叫雞 咪搞到成日都有性侵案 強姦案囉

好多台灣 youtuber都係走呢類路線架啦

佢肯定唔係扮, 係將自己最真實果面表達曬出黎

我真係唔明點解台仔咁撚ON9, 可以咁得閑睇個ON9仔
統神就算串都唔會亂咁講野, 佢阿哥好似真係傻撚左咁, 真係好想睇佢俾人打一獲

佢講普u馬抵死係比佢地班觀眾釣出黎 姐係其實班台灣人都覺得今次意外係抵死 不過借國動把口講出黎
止不過佢係公眾人物咪比人拎出黎祭旗

無啦 佢開台同關台兩個樣黎 你睇佢地工作室拍片就知道

都係個句, 人地釣魚, 你就會講冷血野? 唔見其他人講?
你打手都打得好啲啦

如果台灣人覺得抵死, 佢兩兄弟唔撚洗死狗出黎捐錢道歉啦

連登仔夠成日講大陸人抵死啦 果個治癒支那人gif圖出到第5個post啦
都話佢兩兄弟係公眾人物咪比人拎黎祭旗 轉移焦點

uc 臭雞黎 比港仔20萬包 有睇twitch都知佢係twitch個朵幾撚臭 #beg

Begone THOT

多餘, 你呢啲打手死忠ON99, 死既係佢台灣本土人呀, 唔同野拎黎比
咁連登有無人拎香港交通意外出黎講話死得好?

柒左就賴自己係公眾人物, 唔係公眾人物講呢啲都閪啦
都係個句, 佢唔閪, 唔係柒, 洗撚捐錢道歉?
如果你認為佢無錯, 叫佢出黎講多次囉, 然後用你既借口為佢辯護

本身兩兄弟都樣柒, 把口又廢, 仲唔經大腦
弱智先會鍾意佢地

雖然覺得公然侮辱罪on9，但你個毫無source嘅案件，一睇就知係9up
台灣判少過6個月嘅監係唔洗坐，可以改以罰款代替（當然，你唔想俾錢，想坐都冇問題）

民主地方

支那人 台灣人 香港人咪又係人類 冷血要分國籍咩?
如果佢唔係公眾人物 就好似連登仔咁最多比人block

抵死啦個肥毒撚
得把口咪又係臭動柒頭一名
靠尻上位

上年尾有班廢老搭巴士炒死左十幾個 果時幾多連登仔叫好 乜果班廢老唔係香港人咩

望下台灣放火國動班垃圾youtuber就會發現香港笑波子之流其實都唔差

唔洗臭蟲論, 如果有, 咪一樣仆街囉
都係個句, 佢唔閪, 唔係柒, 洗撚捐錢道歉?
如果你認為佢無錯, 叫佢出黎講多次囉, 然後用你既借口為佢辯護

講到咁光明正大, 堂而皇之

佢錯在就係公眾人物同住係台灣

而家網絡興垃圾, 台灣有統神國動, 同一大班G
香港有劉馬車, 龍心, CG, 大J, 屎萊姆之流

咁又係國動都既死樣死口, 都咁春多人睇

嗰兩個垃圾台狗又柒又戇鳩都有人睇仲送錢比佢使
真係乜人就有乜垃圾觀眾

普u馬意外發生 政府又唔知點收科 又咁岩有條on9走出黎罵抵死 班市民咪將對政府既不滿轉移落國動身上 政府咪可以推卸責任囉
根本佢失言就係好小事

佢事件點解比人煲咁大 純粹係一個政治手法黎

SOURCE?懶得搵姐
真有其事,不過有冇坐監我可能記錯,可易科佛金,我知道呢會事
不過我係好奇怪個官點解咬定87=白痴,通常台灣人都用黎做霸氣
乜鬼野9487,就是霸氣

岩岩講得太亂 我總結一次比你睇
點解國動件事可以煲到咁大
國動只不過係遊戲實況主 觀看人數最多都係得一萬人，而點解會全台灣都知 好明顯有人有心做佢 利用佢單野借題發揮
有2個好處：
1. 有個替死鬼可以替代政府比市民插 達到轉移視線效果

2.事發仲一個月就係台灣大選 有國動依個替死鬼既話 政府可以保持民望 藉此爭取選票

總論：
依單野真係純粹政治手法 你覺得國動失言好似罪該萬死已經達到政府想要既效果。 其實最錯係台灣政府先岩

Btw失言人人都有 真係no big deal

唔認同, 又唔可以乜都話曬係政治
我覺得只係台灣MEDIA做新聞為左呃收視
你都知台灣有D MEDIA真係可以無聊到新聞講網上知名人士

其實我地香港政府都做緊轉移視線既野 你唔覺每當推行d涉及內地既政府問題果時 就成日出事意外轉移焦點

觀看人數雖然得一萬, 但係佢知名度絕對大過一萬
就好似達哥雖然每晚得5千人睇, 但係基本上全香港既後生到中年人士都知道有個咁既人

台灣MEDIA又覺得有新聞價值嘛煲大佢囉, 有幾仆街講到幾仆街, 公眾又中意拎光環嘛搞到全台灣人屌尻佢, 你都知啦, 台灣人成日都話寶島最美的是人嘛

所以覺得國動係天地不容既大仆街既人 咪其實中左政府既計謀囉

可能係我對台灣傳媒有偏見
台灣既傳媒係真係得閑到阿邊個邊個明星隻狗周街柯屎都會播出街
咁岩有個傻仔講D咁既野, 仲唔發大黎搞

所以我覺得唔一定係政府搞事, 當然啦, 個結果某程度上係幫左政府

利申有睇開台灣youtuber

uc係我眼中係一個好想紅再賺錢嘅港女
以前佢twitch無睇，但拍youtube片好明顯都係果d吸引男人點入去嘅內容，算本身小有名氣呃到飯食
但講真佢依類型youtuber台灣一街都係
依家台灣youtube個餅愈黎愈多人分
uc d片點擊率愈黎愈差，等睇佢霉

國動無睇過，但知道佢同uc單新聞，同埋都知佢笑台鐵單野
覺得佢直頭弱智，唔識睇時間鳩up

果排仲要搞緊台灣大選 真係唔做尻你都對自己唔住啦

台妹得蛋捲係清泉 其他真係全撚部都係雞黎

btw mita正好多

國棟都有打手

知唔知咩叫矯枉過正
如果香港跟佢咁玩，連蝗蟲都唔鬧得

條女好正

5毛

我癢鬧得無錯 睇個格都知臭雞

連登仔比人告死

國動無打lol之後就無睇過
睇佢玩lol打到中風先係最享受

AAAAAAAAAAAAA

睇大波人妻好過

條友又肥又毒，梗係告喇
比著係靚仔一早已經跪著舔

有無見過彥彤真樣

點解？唔係訴諸法更文明？我覺得台灣人咁陰濕同呢個告人文化有關

G

lm

拉進垃圾車5555

有嘅話男變女變性人會大幅增加

香港有既話應該響連登講屌你已經告得入

所以咪個個都唔想做男人

識玩
又出名啲
又有錢收
又可以撚鳩統神呢條on9 仔

無

係冇通奸姦罪 你估香港有 我諗仲多鳩過台灣 日日得分添

好多連登仔嘅寫照

好耐之前佢地youtube有條片唔記得遮kyt個樣
不過條片好似冇左

講事實都唔撚得
咩惡法黎

統神都幾慘 要養住個三十幾歲既廢柴毒撚阿哥 仲要倒自己米
國動當初靠口臭上位 而家風向一轉咪收哂皮

但uc真係雞喎

想屌！

你覺唔覺得蛋捲同小建係扮分手？

睇佢打lol真係好正

國動做直播加工商好似50K一個月

THOT

瑀熙同小雲一樣
但點都會有班狗公鍾意睇

呢2兄弟都唔知有咩好睇
舊時統神就真係有料 而架2個垃圾係度不停串人

唱歌難聽到

日日開庭

新風化大國

憤而提告！

如果香港要罰就不撚得了

以前國動岩岩開台果時 係排support又會教觀眾觀念果d
果時d觀眾話佢係善良版統神

腦筍未生埋先會睇佢哋同監躉劉馬車

呢條女個朵一早臭哂 20萬事件
所以先轉行做yt
係垃圾台狗先睇佢

佢好似銀牌咋喎

等睇告唔入，然後變台灣法院認證嘅臭雞/臭閪

被人講中嬲豬

睇條女個樣 是雞無誤

佢開台果時係鑽石黎

瘋狗動

香港有呢條法例嘅話 成個連登排隊上court都似

連登動粉站出來

統神都還好 國棟就

咁你唔好講粗口

讓你跪著舔

同隊喊三聲
輸硬

因為奸夫有錢老婆冇

雞是著數啲

台灣嘅事實需要法院認證，法院認證完先可以話條女係雞係公廁
btw唔識法律，香港條誹謗罪唔係同台灣條公然侮辱差唔多咩

擺明國動識人屌過先咁講啦

Yucci

香港條誹謗罪係告你非事實唱衰人，如果你講ge係事實就告唔入
台灣係唔理你係咪事實，仲之你罵人就係你唔啱

好似出左個表，寫明邊句粗口你一對人講就罰得錢

影相 d衫愈著愈少 就知咩底啦

平時台服lol班台仔好口臭點解完全唔驚

台灣班恐龍法官
台灣人真係得閒d 連馬總統看手錶都可以上新聞

每晚都睇館長直播咪發達

死臭雞吿鳩我?

巨鎚瑞斯

統神又要加班猛開實況同接工商補鑊啦

隻雞幾正

貝莉莓正D

老雞